一場北京電視機講撚左幾年

車狗無返357年咪撚再屌黑哨呀
當年比人黑一場講撚到謝4跣腳都未講完
而家卡城起碼要講到升返上英超

好

仲記得車狗果幾年月經咁款得閒就屌疤狗

三分已袋

明黑鳩你吹咩，我地+2gc就大撚晒既

球證motm

老鼠又捐入老鼠窿